При разработке использовался локалный сервер **XAMPP**
1. Создать папку в директории **C:\xampp\htdocs**
2. Склонировать проект с репозитория в созданную директорию
3. Выполнить комманду **composer install**
4. Проверить работу проекта по адресу - **localhost/<название созданной директории>**
